陳雲: 無錢交寬頻

24:07開始

牙達賣tee冇分俾老師咩

佢呢次有食藥 好值得聽

無